原來唔經唔覺已經一年啦⋯⋯

香港理大圍城一週年

裝甲車入城 六四重現

展開長達13天圍城 引發嚴重人道危機
我要每一代香港人都記得呢段悲痛嘅歷史

16.11.2019-29.11.2019

黑警死全家

呢張gif

理大手足嘅絕望

仲有佐敦人踩人事件

推

永不忘記

含淚人手推

連登仔唔記得晒啦 個個準備移民風流快活